1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
Цикли необхідні для виконання одного і того ж коду визначену кількість разів або поки не буде досягнута певна умова, при якій повторне виконання коду необхідно припинити.

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
Якщо необхідна кількість повторювання коду відома, то необхідно використовувати цикл for.
Якщо невідома, то необхідно використовувати while або do while. Do while використовується, якщо до перевірки умови виходу з циклу необхідно, щоб код був виконаний хоча б один раз.

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Явне приведення типів - приведення через спеціальну інструкцію перетворення, яку вказує розробник в коді (наприклад, number()). Неявне - перетворення типів даних движком в момент виконання інструкцій з метою відповідності типу даних до зазначеної інструкії. Наприклад, для логічного порівняння < або > типи приводяться до Number/